認真問 點將腦變做貓仙人？

屋企養開貓 呢排又成日整親要醫耐
諗住將佢地變晒做貓仙人供啲仙豆比我
話晒養左佢地咁多年冇血都有汗
認真求教

無腦

屌你我有 有腦又有貓

餵啲貓屎比佢地食
利申有養狗